發夢如果真係全港或局部Cut電Cut網，點應變?

唔怕一萬最怕萬一。貼定應變方案好D。

walkie talkie

手持尿袋可以屌閪?

自推

屌
我堅發夢夢到過依個情況
唔知日有所思定點

地盤佬冇工開又大和解

我都夢過，不過係N年前。聽日國務院開記者會，未必係想像中咁簡單。防患未然!

政府幫手罷工？

推

各區連儂牆等

金鐘mccafe

同意。可能得番電台/CCTVB

行返公司

罪案合法化

黑狗更加無法無天。

國定殺戮日 The Purge

作用不大
香港反偽政府又唔係一些好用現場濕電嘅事，而且，影響到商業機構更麻煩（雖然，商家屌偽政府都唔會有咩作用）。

反而如果附近國家（當然唔係指中囯國）有心想武力取香港，中共+香港偽政府咁做就真係夠哂吳三桂。

FireChat

收音機
各區連儂牆

cut電=焦土

勾結外國勢力添直頭係

大逃殺wo
定國定殺戮日咁？
又無cam 交通又無
你估邊個危險d

香港黑夜